泛民一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「泛民，你又想一直當議員了！」

泛民一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「泛民，你又想一直當議員了！」他不回答，對櫃裏說，「兄弟爬山，堅守議會戰線。」便排出十萬港元。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又戀棧議員權位了！」泛民睜大眼睛說，「議會需要反對聲音，守住議會……」「什麼守住？早陣子你才偷懶缺席，惡法差幾票反對然後就通過了。」泛民便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「缺席不能算贊成……棄權！……議員的事，能算贊成麼？」接連便是難懂的話，什麼「不分化」，什麼「五毛」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

冇笑點既

自己睇自己點有笑點

唯有松泰留任係合理

其實有第三條路行
政事台討論中

泛狗熱狗咪又係為左十皮 有分別？
咪又係仆街

屌你泰博做實事幫手足，你拎販民嚟比？